6仔呢加係唔係唯一藍籌?

做電 主要澳洲同英國生意
中美貿易戰冇咩影響
試過一年17%息

大家有咩高見

想賣曬3仔轉6仔

持咗好耐貨

下一隻煤氣

無持3仔了

種樹啦
6仔冇增長
17%係特別息，派9晒，公司冇現金

#8

因為之前賣左間公司, 特別息黎

1038

6仔 世界第一